# IlhaSoft Support Parse Library

[![Release](https://jitpack.io/v/org.bitbucket.ilhasoft/support-parse.svg?style=flat-square)](https://jitpack.io/#org.bitbucket.ilhasoft/support-parse)

Biblioteca com objetivo de facilitar e agilizar a ultilização do Parse. 

## Recursos disponíveis:

> TODO

## Exemplo de utilização

> TODO

## Como utilizar?

> TODO
